[非失敗論！]要再前進，必須要罷工。

經過721 元朗恐襲，運動已經去到一個新平衡點。如果冇其他野發生，每次比人拉既拉，傷既傷，形勢會慢慢過番去對家。
所以，要突破平衡點，一定要有新事件發生！我地唔可以每次都等對家犯錯，要主動出擊。
而罷工係目前最好既辦法，請公務員，車長出動
光復香港 時代革命

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）

我又覺得唔好迫佢地短時間內走去罷工(必定失敗後被清算), 希望公務員團體自行商量獲得一致共識之下先帶頭罷工

贊成，自從遍地開花之後等緊呢一日好耐